【雷神都唔演】「卻克隊長」基斯片酬傾唔掂 回歸《星空奇遇記》有阻滯

美國男星基斯派克（Chris Pine）憑於新版電影《星空奇遇記》（Star Trek）飾演卻克隊長為人熟悉，自佢演完《神奇女俠》（Wonder Women）後人氣再升，連身酬都唔同，有傳因為同電影公司派拉蒙影業（Paramount Pictures）及荷里活製片公司Skydance因片酬傾唔掂，可能唔會演新版《星空奇遇記》第四集。「雷神」基斯咸士禾夫（Chris Hemsworth）曾於2009年嘅《星空奇遇記》演卻克隊長老竇George Kirk，一早有指佢會於第四集回歸，但佢同樣因為酬勞問題同電影公司拉鋸中。

據美國娛樂網站《The Hollywood Reporter》報道，素兒莎丹娜（Zoe Saldana）、「新版冼樸」沙查昆圖（Zachary Quinto）、西蒙柏奇（Simon Pegg）都將會簽約，唯獨基斯派克同基斯咸士禾夫仍然傾唔掂數。消息人士指基斯派克同基斯咸士禾夫演完超級英雄片後身價唔同晒，但《星空奇遇記》唔同DC或Marvel英雄片，需要控制成本。另又有消息人士指其實兩位基斯一早已同電影公司傾好，只係對方突然違反協定，要求佢哋降價，以致談判破裂。

據指《星空奇遇記4》製作唔會叫停，電影公司會繼續同基斯派克同基斯咸士禾夫再傾，亦唔排除會起另覓演員演出。

屌你賺咁多
票房成80億都要控制成本

Chris Pine 可以再紅D....
WW1984 好期待

對上一集

預算
1.85億美元
票房
3.43億美元

gamora紅過steve trevor啊嘛